大家返工 lunch time 會唔會瞓覺？

lunch time一個鐘
有時食個快飯，30mins
留番30mins瞓下，可以充充電
大家有冇咁既個習慣？

之前返大陸intern 有午睡時間

你帶飯?
落樓,行去餐廳買+拎都十五分鐘啦

帶飯，有時買個包食算

set alarm?

日日lunch 訓到流口水

一定會

好似幾好
以後一星期搵幾日買飯

點訓呀

食完野，下午一定眼訓到死
好難頂

拎埋個細枕頭返去瞓

會
利申：lunch 2個鐘

會，經常瞓過鐘

有按摩椅
日日去訓

free?